你估有無人除夕上大帽山

已經買咗架G63 + 雪鏈 準備上山救人

準備佔領

年年都有

上山西部大開發

佔領大帽山？

on9 緊係一齊call 爆飛曱甴啦

咪撚傻, 只會搞鳩消防

你最正確

我地有危險 我地自己會負責架啦
條命係我地自己架嘛

為免有人唔記得嗰個港女

準備上去做凍肉

其實啲人點解會話個男人係會員 6IX

因為呢個
好似係

洗撚打格咩

咁都搵返

又有暴徒上山搞事

我要睇❄️

屌6仔好撚懷念

can someone help me to push this?

[行動post] 2021 除夕新口號

帶埋部switch上去玩

我懷疑有人帶光時旗幟上大帽山

自由女神當年行得太前